如果switch係下年先出，條路應該無依家咁難行

唉，見到部機咁樣都有啲難過
早知今日何必當初呀老任

如果佢十年前出
應該做咗霸主

唔明

呢幾日成車人排住隊出機
有幾難行

switch熱賣左成半年
有咩難行

岩岩出個時勁少game 都好多人買喎

而家出機啲人係咪都係為咗玩芒亨

2017/07/21 12:33

據英國快報報道，任天堂NS遊戲機自從發售以來，第三方遊戲稀缺，單獨靠第一方有限的遊戲苦苦支撐著發售表，遊戲機銷量失速問題已經日益明顯。而作為競爭對手的索尼和微軟在滿滿的遊戲發售表衝擊下，NS的未來道路漫漫。

作為索尼的傳統大本營歐洲，PS4的銷量一直遙遙領先，無人能夠撼動。而任天堂大本營日本，PS4也開始全面壓制著NS已經長達四周，如果說日本主機市場規模小影響不大的話，那麼作為三家主戰場的北美市場則是兵家必爭之地，而同樣PS4已經從五月份開始就一直壓制著NS，而且是每個月幾十萬台銷量的差距，更不要說索尼歐洲橫掃千軍如卷席的優勢。這種趨勢可以預見是未來一段時間都不能改變的。

可以說NS自從首發爆發銷量以後，開始在歐、美、日全面失速，未來要銷量超越PS4的希望已見渺茫。不過也有聲音指出，NS銷量全面落後PS4是因為NS缺貨，而PS4貨源充足，你怎麼看？

做咩
又嚟呢類post 買哂全部機種用得幾錢

9up

係game少d 但好賣得啵

7月

有ps4 pro , 買左ns 就係為左玩mario, pkmon, 佢只出獨佔game 就夠
點解要二揀一？

Mario, Zelda, Splatoon2 真係夠哂理由出部機

樓主唔好再扮假膠影衰任fans喇
自己人都已經對你反感

NS都叫難行，xbox係咪死路一條